---
id: tx-2215
izenburua: Afrikan Egipto
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/9b4fzXZHi_I
---

AFRIKAN EGIPTO, EGIPTON NILO!

AFRIKAN   EGIPTO,   EGIPTON   NILO
IBAI  ZABAL  HARTAN KRO, KRO, KRO, KRO,KRO, KRO
ZENBAT    KROKODILO

KAIROKO    AIREPORTUAN    HARTU    GENUEN    LURRA
HANGO    EGUZKI    BEROAK    ERRE     ZIGUN     SUDURRA
ASKOZ    HOBE    IZANGO    ZEN    EGIN    BALU    ELURRA
ASKOZ    HOBE    IZANGO    ZEN    EGIN    BALU    ELURRA!

AFRIKAN    EGIPTO  ,  EGIPTON   NILO
IBAI   ZABAL   HARTAN KRO, KRO, KRO, KRO,KRO, KRO
ZENBAT   KROKODILO

KEOPS,  KEFREN,  MIKERINOS    PIRAMIDEAK    ZUTIK
AMEN,  OFIS,   TUTANKAMON     FARAOI    DENAK    HILIK
NILO    IBAIA    ORDEA,   BIZI- BIZI    BIZIRIK
NILO    IBAIA    ORDEA,   BIZI- BIZI    BIZIRIK!

AFRIKAN    EGIPTO  ,  EGIPTON   NILO
IBAI   ZABAL   HARTAN KRO, KRO, KRO, KRO,KRO, KRO
ZENBAT   KROKODILO

NILOTIK     EUSKAL   HERRIRA     DITUGU     EKARRIAK
BI    KROKODILO     KUMETXO     JAIO     BERRI-  BERRIAK
URUMEAN     IGERIAN     DABILTZA     ORAIN     BIAK
URUMEAN     IGERIAN     DABILTZA     ORAIN     BIAK!

AFRIKAN    EGIPTO  ,  EGIPTON   NILO
IBAI   ZABAL   HARTAN KRO, KRO, KRO, KRO,KRO, KRO
ZENBAT   KROKODILO


AFRIKAN    EGIPTO  ,  EGIPTON   NILO
IBAI   ZABAL   HARTAN  KRO, KRO, KRO, KRO,KRO, KRO
ZENBAT   KROKODILO